游清源 西環研判不樂觀，立會選舉或延遲！

游清源
西環研判不樂觀，立會選舉或延遲！
（游清源）

852郵報
248K subscribers

立即贊助《852郵報》：

852郵報

最好唔撚好選

呢條友算啦

香港政府：因應疫情緣故，選舉延期

機會唔低喎

即係如期舉行

燈力勁過老蕭

佢講嘢勁悶 又好誇張咁……

呢個人講既野, 炒車率90%以上

太多插科打諢，講埋啲嘢完全唔到題。

佢好耐以前都有代表作既
問到狗達口啞啞

點解會延期？

最記得佢話鄧炳強冇得上去閱兵， 實冇得做。

呢度

游清源: 國慶觀禮名單顯示，鄧炳強冇得做一哥！

唔信 蕭生樂視都燈死

早幾個星期，燒山仲要啲人將自己屋企嘅老人家，送去外國，唔好留喺香港

心諗，會唔會外國就係俾佢燈，搞到今日咁

特朗普佢都話贏硬啦
而家美股咁輸左就好笑

查實嗰陣要留佢（ 最得到上面信任） 喺度睇住 10.1

2019-09-30 蘋果日報

頭條

槍彈狂轟港島 百人受傷被捕
瘋狂警暴迎十‧一
武力威嚇醜出國際 中共冇面
遊行前 警先拉人放催淚彈
棍毆市民反被追打 卧底開真槍
警疑喬裝縱火嫁禍示威者
食催淚煙 和理非散完再聚
良心冰室推「港人必勝飯」
防暴圍紅磚教堂狂搜身
「特朗普」被捕疑遭箍頸
全球63城市與港人同行
飛機拉橫額：Stands with Hong Kong
「香港抗爭仍然未成功」
華使館施壓阻集會
冒雨高呼五大訴求
「中共是警暴始作俑者」
胡亂打人 搶奪手機 警暴肆虐
10萬台人冒雨撐港反極權
何韻詩鏡頭前遭淋紅油
同樣的濟南路 不一樣的口號
旺角衝突五人被捕 防暴至少開五槍
途人摺紙 自由鳥佔領時代
市民齋㩒 美心票鏈又一城高懸
罷課集會200人唱香港之歌
四煞圍毆何偉航 威嚇退選
粉嶺撕紙漢圖掟青年落橋
港鐵列車逃生裝置再遭打開
盧建民︰私了易中政府圈套
9.28狂查巴士 大狀斥無理
警爛仔式謾罵 斥市民「垃圾」
全民黑衣 明日多區集會抗暴政
年輕人拒自認中國人 梁美芬賴教育
人權法點名封殺大公文匯
公民黨×青衣島民 出戰區選攻建制巢穴
新同盟20人參選：延續反送中
吳靄儀：蒙面法會激起民憤
西環集中營︰
人權法針對大灣區 攞中共老命

=================

港聞

機件疑故障 盤旋折返
港航嚇機急降冒煙
農場唐狗四母子遭毒殺
男子膠紙綑龜走私運港
昨晚六合彩開獎結果
壹週刊：
中學生致港人――勇武告白
蘋人誌：遊行無罪 陳皓桓
港聞專題：「喺醫院越耐越危險」
中彈入院 醫護暗助
抗爭者逃過搜捕
轟警阻救援
前線救護：我搵唔到退嘅理由

==============

2019-10-01 蘋果日報

頭條

今日上街捍衞自由
沒有國慶
民陣上訴聆訊 警展示衝突照遭制止
食環洗太平地 市民重建花壇
馬場收起所有國慶佈置
女長毛悼海難集會獲批
「結束一黨專政」現飛鵝山
百警搜舖拉人撿國難家書
軍裝上門索香港01新聞相
路透社：駐軍倍增至1.2萬人
240人觀禮團上京 李嘉誠吳光正拒出席
「光頭劉Sir」抵京登長城揸國旗影相
眼中彈記者控警開槍射頭
中印混血兒 曾替路透社撰文
「一心幾用」否認被捕者當人盾
9.29破紀錄狂開481槍
泛民轟警拒被捕者驗傷
7.1立會案拘王宗堯
七人涉佔立會 申撤宵禁被拒
何韻詩遭淋油 台再拘七人搜出餿水
中大講師拍下警毆無反抗男生
求饒片段瘋傳 IT男澄清非智障
總幹事被捕 社總送衣物遭刁難
蘇浙副校長盛怒襲罷課生
黃楚標中學報案
學生遭持盾警搜身
真光未開門先升旗
聖言泳手棄賽唱《榮光》
國泰空姐遭冒充發帖被炒
上報氧氣樽洩漏 空服員遭解僱
元朗私了案兩被告還柙
15歲少年加控重罪或判監
油尖旺人鏈高呼賀佢老母
學生跪求柴灣街坊今上街
200教徒終院外為港禱告
最差特首 林鄭評分28.2再破底
陳同佳本月23日出獄
美議員訪港親歷前線抗爭
眾院前議長：人權法須通過
大專外交團：法案仍存暗湧
美加接力 聲援港人反極權
學生樂團巡唱 哀紫荊之殤
長笛手屢與深藍母駁火

================

港聞

投共港英重臣 鍾逸傑逝世
北角三級火 婦人吸濃煙昏迷
前檢控官踢凹的士罰$3,000
蘋人誌：印傭搞網媒 成篤灰受害者
「我們與港人團結一致」
國際專題：跨代共融 生命未過期
4歲小精靈激活公公婆婆
小童長者合建感官遠足徑
【荷蘭】兼職乖孫做鄰居渡難關
【美國】老人進駐校園再做學生
【日本】照顧長者賺老年服務費

==================